---
ID: 262735
post_title: 零钱输光了
author: 南 靖男
post_date: 2005-07-26 21:11:29
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/07/262735
published: true
---
中午又被赶鸭子上架，然后就是例行的输钱。。。
嘿嘿，从小到大打牌什么的就没赢过钱的说，所以一直就退避三舍。
究其原因，很可能是我这个人没有求胜心，没有那种赢钱的欲望。
下午的时候几个人留下加班，闲聊，自然而然的就说到我的私人事情。
说来说去就是现今像我还有邓主任这样的“老实伢”太少了。
不打牌赌博，不吃喝玩乐，不××××，一大串的。
然后就是以一副过来人的姿态说上老实人不好当，他们就在后悔当初太老实了。
然后然后就是建议我该么样么样做，说的有板有眼。
说什么邓主任都先我一步了，我们上班这地方也是这样，早出晚归，一圈子就这三十多人，所以一定要自己努力云云。
这段时间好像很蛮多人在关心我这事，七七八八的。
就连一位未曾谋面但经常光顾这里的小妹妹也在说，我现在正是牵着 MM 手逛街的大好时光，不能浪费。
（这里先谢谢小妹妹了，看到这里不要笑啊！）
<font color="#ffffff"><strike>至于进出粮的客户，更是搞笑，问我是不是在和华华丹谈朋友，看我们两个很是亲密。</strike></font>
突然不晓得自己怎么写下去了，这里面的事情看来不是很好描述清楚，算了，不写了。